【我要成個台都係正面post】 手 停 日 停 守 護 我 城

救香港
請罷工